# Translation file for pandoc-ui
# Copyright (C) 2025 pandoc-ui project
# This file is distributed under the same license as the pandoc-ui package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pandoc-ui 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-26 09:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-26 01:19\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:63 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1593
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1764
msgid "Preview of pandoc command that will be executed:"
msgstr "将要执行的pandoc命令预览："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:96 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1736
msgid "Custom Arguments"
msgstr "自定义参数"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:100 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1766
msgid ""
"Add custom pandoc arguments (e.g., --metadata title=\"My Title\" --toc):"
msgstr "添加自定义pandoc参数（例如：--metadata title=\"我的标题\" --toc）："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:108 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1803
msgid "Enter custom pandoc arguments..."
msgstr "输入自定义pandoc参数..."

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:109 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1809
msgid "Additional arguments to append to the pandoc command"
msgstr "追加到pandoc命令的额外参数"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:113 pandoc_ui/gui/command_preview.py:114
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1778 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1811
msgid "Clear custom arguments"
msgstr "清除自定义参数"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:167
#, python-format
msgid "Invalid argument format: %s"
msgstr "无效的参数格式：%s"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:194
msgid "No files selected."
msgstr "未选择文件。"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:196
msgid "Command for single file conversion:"
msgstr "单个文件转换命令："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:198
#, python-format
msgid "Sample command for batch conversion (%d files):"
msgstr "批量转换示例命令（%d个文件）："

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:204
msgid "Error generating command preview"
msgstr "生成命令预览时出错"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:214
msgid "# No conversion profile or files selected"
msgstr "# 未选择转换配置或文件"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:259
#, python-format
msgid "This command will be executed for each of the %d selected files"
msgstr "此命令将对 %d 个选中的文件分别执行"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:263
msgid "Warning: Custom arguments contain syntax errors"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:91
msgid "Select Input File"
msgstr "选择输入文件"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:121
msgid "Select Output Directory"
msgstr "选择输出目录"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:133 pandoc_ui/gui/main_window.py:144
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:133
msgid "Please select a valid input file"
msgstr "请选择一个有效的输入文件"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:144
#, python-format
msgid "Unsupported output format: %s"
msgstr "不支持的输出格式：%s"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:217
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:218
#, python-format
msgid ""
"File converted successfully!\n"
"\n"
"Output saved to:\n"
"%s"
msgstr ""
"文件转换成功！\n"
"\n"
"输出保存到：\n"
"%s"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:223
msgid "Conversion Failed"
msgstr "转换失败"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:223
#, python-format
msgid ""
"Conversion failed:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"转换失败：\n"
"\n"
"%s"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:231 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1774
msgid "Start Conversion"
msgstr "开始转换"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:265
msgid "About Pandoc UI"
msgstr "关于 Pandoc UI"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:287 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1199
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1817
msgid "Ready - Pandoc available"
msgstr "就绪 - Pandoc可用"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:290 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1205
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1819
msgid "Pandoc not available"
msgstr "Pandoc不可用"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:295
msgid "Pandoc Not Found"
msgstr "未找到 Pandoc"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:310
msgid "Conversion in Progress"
msgstr "转换进行中"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "Save Profile"
msgstr "保存配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "Enter profile name:"
msgstr "输入配置文件名称："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "My Configuration"
msgstr "我的配置"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1273
msgid "Profile Exists"
msgstr "配置文件已存在"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1274
#, python-format
msgid "Profile '%s' already exists. Overwrite?"
msgstr "配置文件 '%s' 已存在。是否覆盖？"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1296
msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1296
#, python-format
msgid "Failed to save profile '%s'"
msgstr "保存配置文件 '%s' 失败"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1303 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1331
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1364 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1485
msgid "-- Select Profile --"
msgstr "-- 选择配置文件 --"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1305 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1333
msgid "No Profile Selected"
msgstr "未选择配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1305
msgid "Please select a profile to load"
msgstr "请选择要加载的配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1322
msgid "Load Error"
msgstr "加载错误"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1322
#, python-format
msgid "Failed to load profile '%s'"
msgstr "加载配置文件 '%s' 失败"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1333
msgid "Please select a profile to delete"
msgstr "请选择要删除的配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1345
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1346
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete profile '%s'?"
msgstr "确定要删除配置文件 '%s' 吗？"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1357
msgid "Delete Error"
msgstr "删除错误"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1357
#, python-format
msgid "Failed to delete profile '%s'"
msgstr "删除配置文件 '%s' 失败"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1417
msgid "Language Changed"
msgstr "语言已更改"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1418
#, python-format
msgid ""
"Language changed to %s.\n"
"UI text has been updated to reflect the new language."
msgstr ""
"语言已更改为 %s。\n"
"界面文本已更新以反映新语言。"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1424
msgid "Language Switch Failed"
msgstr "语言切换失败"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1425
#, python-format
msgid "Failed to switch to %s. Translation files may be missing."
msgstr "切换到 %s 失败。翻译文件可能缺失。"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1724
msgid "Pandoc UI - Document Converter"
msgstr "Pandoc UI - 文档转换器"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1728
msgid "Input Selection"
msgstr "输入选择"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1730
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1732
msgid "Batch Options"
msgstr "批量选项"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1734
msgid "Command Preview"
msgstr "命令预览"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1738
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1740
msgid "Log Output"
msgstr "日志输出"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1742
msgid "Configuration Profiles"
msgstr "配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1746
msgid "Single File"
msgstr "单个文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1748
msgid "Folder (Batch)"
msgstr "文件夹（批量）"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1752
msgid "Output Format:"
msgstr "输出格式："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1754
msgid "Output Directory:"
msgstr "输出目录："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1756
msgid "File Extensions:"
msgstr "文件扩展名："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1758
msgid "Scan Mode:"
msgstr "扫描模式："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1760
msgid "Max Files:"
msgstr "最大文件数："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1762
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1770 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1772
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1799
msgid "Select input file or folder to convert..."
msgstr "选择要转换的输入文件或文件夹..."

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1776
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1780
msgid "Save Snapshot"
msgstr "保存快照"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1782
msgid "Load Snapshot"
msgstr "加载快照"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1784
msgid "Delete selected profile"
msgstr "删除选定的配置文件"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1791
msgid "Recursive (All Subfolders)"
msgstr "递归（所有子文件夹）"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1792
msgid "Single Level Only"
msgstr "仅单层"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1801
msgid "Output directory (leave empty for same as input)"
msgstr "输出目录（留空则与输入相同）"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1805
msgid ".md,.rst,.txt (leave empty for auto-detect)"
msgstr ".md,.rst,.txt（留空自动检测）"

#~ msgid "Load selected profile configuration"
#~ msgstr "加载选定的配置文件"

#~ msgid "Save current configuration as a profile"
#~ msgstr "将当前配置保存为配置文件"

#~ msgid "Select a saved configuration profile"
#~ msgstr "选择已保存的配置文件"

#~ msgid "Select interface language"
#~ msgstr "选择界面语言"
